我正式宣佈米奇老味痴撚咗線

做乜鳩

秒負皮係想點

好撚正

平時一定smoke得好勁

好想同佢哋瘋狂食水果

傻撚咗

士多啤梨啤梨蘋果橙 榴槤
巨峰提子巨峰提子 哈密瓜

猛啜佢地六大富豪抽荔枝

正常發揮

邊撚個黎

死窮撚

係到打邊爐

好撚鳩 但完全停唔到係撚咁聽

六大富豪都唔識

佢會唔會係殺野班廢青

巨峰提子巨峰提子哈密瓜

返哂黎

究竟有人解到手腕鞭住個煲咩意思未
爭呢句就可以頓悟得道

Stir the pot

見過有人咁講 但係點解stir=鞭

笑撚到仆街

笑到停唔到 太鳩
係啊 知你地睇到架 你地整咩歌都會聽啊
btw 好想同馬太福音瘋狂食生果

其實佢地擺明玩緊野
佢地呢六條友就係想睇下首歌垃圾到去乜程度先無人聽
而事實就係呢首垃圾歌 都仲係大把人聽
佢地只係當做緊實驗

Yes